嘩屌！原來今日機場無機架啦？

咁我返屋企嚕
可能搞錯左接果班機既時間
睇下係唔係聽日先

狗政府自己收自己皮
機場管理局助攻

我無理由唔返屋企

無人要救

無人要接

仲唔走，留係度做乜？

狗鐵自爆東鐵線果日
你都唔洗不合作啦

721
811

番屋企

算唔算成功癱瘓

對不起
走先

有機先玩 佢日日咁搞都唔係辦法

same here
本身想屌，不過又真係任務達成。
仲可以等d 狗白走白守。

真心
非散水撚

明明今日去接機

都無機可接，仲留係度做乜？

唔洗百萬人，個傻閪政府就自我癱瘓左機場。

大家要明白，就今日依件事去講，我地係超額完成。

無人接，無遊客可以宣傳，做乜唔走